好想識cs毒撚啊

pm me

Gay

pmed

csjj

又dayoff？

customer service?

computer science

pm👌🏻

Pmed

我無收到pm

gay

改左幾次名都係認到你

Cs go
Cso
Cs 1.6

computer science please

原來改左幾次名
仲以為你失左蹤/搞掂左

主動啲啦
唔試邊知得唔得呢

太遲啦 圈子無毒撚

btw hi bro 我都想搞掂咁就唔洗再出毒撚post

點解我讀cs冇人想識

Hehe

其實我真係識好多毒撚朋友 駛唔駛我介紹比你

唔需要
我對毒撚有一份執著

我都係叫下春

留名先

再叫落去都無結果

你係巴打定絲打

關你L事叫下春姐

佢係巴打 我識佢真人 佢真人日日都叫春 人地覆佢一個message佢已經幻想同人拍拖

engine毒撚ok？

唔ok 一定要comp sci真毒。

唉宜家想ff下輻射毒撚都無啦

輻射毒撚係最好架

真cs毒撚

Come

樓主係真hehe定假hehe

試下咪知 pmed

連登實會有PM啦

屌啊

加個tg傾下先啦

偽毒 算啦 你唔夠毒
真毒無tg 唔知乜撚來

我都冇tg， whatsapp長期冇人揾

關我撚事
收皮啦mk

屌你啦 我一日上十幾個鐘高登連登 現實冇乜朋友 咁都叫mk？

我係真毒黎 唔好再屈我係mk得唔得 我跪地求吓你啦當我

ok

我係輻射真毒

我都係真毒

你ignore我一個comment 佢就ignore你一年

屌你老母

year幾

哦